童年最深刻既卡通,大家記得幾多個

除左叮噹之外……

唔識/唔認得
似大力水手畫風

天線得得B